放東京迪士尼門票兩張

因為某啲事要取消行程
有兩張東京迪士尼一日門票兩張
2018年2月28日前用就得

有意留tg

多謝

有意啊
cptgertin

唔好意思 已經放左了